高鐵流動發射東風41導彈：中國版末日列車曝光！

亞太局勢持續緊張之際，中國頻頻亮劍，展示最新戰略軍備，一輛疑似被視為解放軍秘密武器之一、有中國版末日列之稱的東風41戰略導彈列車，近日在網上曝光，由於其隱蔽性高，加上導彈射程估計逾1.4萬公里，打擊範圍足以覆蓋美國全境，外界認為導彈列車的曝光，警告美國意味濃厚。

從該張疑似東風41戰略導彈列車的照片可見，有數列全白色車身的列車，車體明顯較一般列車圓，其中一節車卡的長度更是其他車卡的一至兩倍。美國媒體曾報道，去年12月中國在西部地區，進行過一次在列車上發射洲際彈道導彈的試射，認為解放軍正推動建設和部署難以定位的軌道發射東風41導彈系統，標誌着中國戰略武器開發達到一個新的里程碑階段。

有分析認為，東風41導彈最多可攜帶10個彈頭，射程可達1.4萬公里，是中國最強大的洲際彈道導彈，加上它全向攻擊的能力，打擊範圍基本覆蓋全球，不存在死角，足以威脅美國全境。

內地軍事專家指出，導彈列車是為提高中國戰略武器在遭對方打擊一次後的生存能力，以保證中方的核反擊能力。而導彈列車的速度快，承載大重量的戰略核導彈時，平均時速也能達到100公里，衞星相對難對其進行定位，加上中國鐵路網四通八達，進一步增加對方追蹤的難度，生存能力大幅提升。

打杖炸鐵路係常識黎

x2
架車識走,條路軌企停停等炸, 炸完架車都係企响到

直落香港

佢都係預左射一次就埋左部車當無事發生架啦

詳情睇溫洲高鐵個次

好彩香港全隧道，支那無得係香港射

咪起緊高鐵

同納粹二戰列車炮有咩分別

香港唯一露天果段就係石崗軍營隔離呀傻豬

做乜9
一戰？
戰爭巨獸？

屌
快撚D叫美國佬炸鳩左個段佢，唔好俾支那人屈鳩香港人

唔明點解支那永遠都要外媒xxxx 網上暴光自己D新武器

德國輸就係因為搞埋依D唔等洗既野
歷史不斷重演

人地核潛艇潛去你門口打柒你
你就導彈列車由湖南車去湖北

用黎對付自己平民之嘛。

唔洗炸軌都自動識出軌啦

納粹射得出，支那射唔出

其中一節車卡的長度更是其他車卡的一至兩倍

會唔會易啲出軌

就當中國核武趕上美國同俄羅斯，中國打核戰都係明顯劣勢而且係先天性，美國導彈潛艇出入太平洋大西洋都暢通無阻，俄羅斯潛艇可以係北冰洋破冰發射導彈，

中國唔只海岸線比人短，中國潛艇出入太平洋只有幾條水道，容易被美國日本暗中追踪，所以逼於無奈搞俄羅斯都唔再用既鐵路發射。美國潛艇係海洋發射可分散敵方攻擊力，中國用鐵路發射令本土承受更多核彈攻擊。

根本就自曝其短 仲以為好勁

人哋美國啲飛彈連飛機都可以精準擊落，你㗎爛鬼火車仲慢過地鐵，會lock唔到?

香港高鐵地下掩體段
俾人空襲就揸入去
空襲完咗就出嚟射icbm

終於明點解八百億又回唔到本都堅持起西九方案

原地自爆
香港rip